女仔話同你做朋友好舒服

即係點?

做愛舒唔舒服

睇錯 女仔話同你做好舒服

你試下俾啲benefit佢
等佢同你做friend with benefit

即係同你玩友誼波好舒服

樓豬無機會了

女仔話同你朋友做好舒服

暗示只可以做朋友？

即係佢好 enjoy 畀你屌
性暗示嚟

睇錯同你做愛好舒服